Ahoj NN ! 
Jak se VB ? 
Ja VB ma AA NN vedle NN " Vf NN " . 
Tady blizko VB AA NN " NN " a taky moc AA NN . 
Ten NN VB se " NN NN " . 
Vedle meho doma taky VB AA NN . 
Cl Dneska VB Vp moc mnoho Vp v NN , to VB AA NN blizko meho NN . 
Vi , dneska VB moc mnoho NN a ja VB trohu AA . 
Muj NN VB moc NN . 
VB Vf tady ! 
